[二五合體技]泛民左膠梁耀宗忽然消失,深水埗警署就落閘!

配合得好好,先搵籍口拉走一班人,再令其他市民了陷入危機之中